I go to school by bus, and you?

是咁的，小弟温書
太過無聊扮下女人玩SKOUT
諗住學下英文
試下同外國人講 I go to school by bus

成功令佢講出 I go to……….

佢想要相 我咪比佢囉 點知轉頭就唔覆

實驗證明 只要識I go to school by bus 就可以同外國人溝通倒

呢個香港人竟然challenge I go to school by bus.

信你都on9

痴撚線

最後個個英文咁柒仲想教你 兩個都1999

i go to bed by bus, and u?

Bing your doctor and take the bus

i go to bed by bus too

school go to bus by me

On撚9

笑到仆街

推

I go to your mother's pussy by my sausage

同個鬼佬講

想集中返用bus

Ask your mom

She is fine, and u?

最尾果個柒頭皮學人教英文

on9對話

最尾嗰個

and I~~~~~~~~~~~~will always love you~~~~~~

將呢首歌改做go to school by bus有冇得諗

最尾嗰個啲英文笑到仆街

我今朝教英文班有個學生寫 I come to school by my sister

Cum by sister

留名

最尾果個真係弱智

我笑出聲 屌

I go to school by bus 都叫wrong grammar 我真係屌佢老母信佢都0n9啦

其實佢地feel唔到有問題架咩

話同我上English class

唔知佢地

最尾個個